［死MK]男人戴耳環真係好撚柒MK,死乸型!

似乜？

唔係啊，我覺得幾好。

都係睇樣姐

人地屌過幾十條女
而你只可以屌自己隻手

靚仔就型

好man好型喎

有咩問題我一隻耳仔都成5粒啦
死毒撚樓主

暗瘡呀屌你

似狗

垃圾mk 成個連登都係

你靚仔咪型

屌你啦師傅
耳仔爆瘡咁柒既事緊係你先有啦
我左耳都3隻耳環環，2粒耳釘
右耳就少少地2隻耳環

樓主今日俾mk逗呀？

咩年代，仲覺得男仔戴耳環有問題